10月尾HKBN完約 PCCW SALES入黎

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$119